彭志銘：大眾書店全線關閉

大型連鎖書店得番三中商
誠品分店又唔夠多

幫襯獨立書店或博客來買書算

網上買書啦

平時去開商務睇書 睇啱去博客來買

結業？

其實誠品應該都好危
每個月夾埋交租起碼要6百萬 靠分租同買書嘅利潤點頂啊

紙媒收皮根本係無可厚非
有電子書
想睇實體又可以上網訂

無咗好唔方便

估到啦

唔怪得全部野都大平賣咁

頭先經過屯市果間落左半閘 唔比人入

轉左台灣mooink電子書，最大繁體中文書平台。
都幾好用，會睇到停唔到。

所以賣好多精品雜貨 租好似又平過一般店

今日晏就先去行過
入面清緊貨

睇唔慣電子書 睇左一陣就冇睇

得返三中同誠品

蘋果出咗新聞了

有冇機會執平書

Amazon 算啦

咁佢荃灣個出版社都幾危

+2

鬼叫新加坡奶共咩，奶共多多都唔夠蝕啦

天地？

二月尾先交完錢續會員

香港得返炒炒賣賣
邊個會買書
得工具書/旅遊書會有人買
而且實體書都冇位放
三中唔係靠中共俾錢嘅話
根本一早收咗皮

你真係on9無藥醫

上網買書

一定唔幫襯中聯辦！

佢一定頂到,不過開新舖就咪搞我

仆佢個街又唔撚見三中商收皮

至少有台灣水喉

有冇咩網介紹，平時已經專登唔去三中商去大眾，估唔到執左

小說類主要都係金庸堆書
非小說直頭旅行書為主

其實三中商都成日大舖換細舖

可惜, 不過行大眾唔係好買到書

Cwb誠品好似好平租

水喉無意思 總公司有水都唔代表任你蝕

賣學生書都頂唔順,因為多左人係細書店幫襯

成日入埋工具書垃圾書

博客來金石堂

買多杯天仁支持下佢啦

Same去金石堂

仲有間天地圖書

mooink 好貴又冇新機型，同埋佢封閉式好唔方便， 而家中文電子書最好應該係kobo

仆街我好鍾意佢d note book

其實仲有好多樓上書店都係黃 大家都可以支持下

雲海去邊間就執邊間

有時唔順路去二樓書店就去大眾 有折
冇去掃平野添

個d書先撐起書既市場

APM 果間, 冇啦..不過佢都收 8:30 咁早..

其實近年都摺咗好多間啦
一係就搬鋪
上面都冇錢喇
搞書店根本就係蝕

幫襯誠品啦

田園，樂文，開益

可惜

上個月先join左會員

ebook 最煩係跳頁麻煩
睇小說就可以
睇參考書, 要歇來歇去, 睇返前N頁, 對照返個前文後理, 就好麻煩
至少 kindle 係, 其他ebook 就未用過, 所以唔知

大眾真係好多垃圾書....

點解唔做減價先

表2真係港豬典範

我都係

無計 書店放係商場開 根本就係99％蝕錢

天地肯入本土思潮呢類嘅書

誠品揀得起呢d黃金地段，應該唔到我哋擔心

屌 好嬲
前幾日去過睇
全部平嗰啲都係垃圾書

點解唔做埋減價先執笠

香港人睇左幾十年書仲係睇大陸人金庸既小說

真係沙漠

仲有網購同埋樓上書店嘅
希望d樓上書屋撐得住

去開大眾買碟 平過cd warehouse

星光行嗰間最正

係呀，最好多d支持

「二樓書店」
無現貨訂書既話就等耐少少，但直接係出版社訂

其實支那d宣傳野好多都蝕
不過佢死都要搞，因為有維
穩作用

仲有榆林

會唔會同政治迫害有關
自從有黃色經濟圈
應該三中商好多生意過左比大眾

平時好鐘意行
收剩一間做總店都好呀

網購囉
又要搬又要拎
喺amazon買
坐喺屋企就收貨

我而家有tab，多數會用kindle app睇

大把獨立書店，只係旺角都3間黃

博客來快靚正

認真睇書嘅，多數都唔會去圖書館

我都係去開買碟

呢埋書店本身都係賣呢類書多，
銷售數字好難唔係咁樣

大眾唔係黃架，係深藍，只係未到黑。

利申 : 大眾旗下員工，非書局

書太佔位啦，又重，都係土地問題..

紅磡無大眾好唔方便
但樓上書局幾難搵
可能以後去誠品算

原來改咗三聯.. 好耐冇去

Apm嗰間好似係三聯？

藍店抵死

睇蘋果個報導，佢哋教科書個邊既子公司上年先用左七千幾萬買office ，但係書店總公司就有五十萬欠租

唔用e-ink睇書
睇到你眼殘

大陸人金庸？

而家三聯當眼位置都放埋堆垃圾支那佬寫一國兩制呢類扮理性分析， 實質維穩

減撚左好耐

旺角一堆黃店
黨鐵一出就見到

不嬲大眾書局個面蝕錢
係靠出版社個面養

利申：出版社員工

唔好睇到自己咁大

開係啲隔涉位死得仲快

真係唔知 仲諗緊買書

其實kindle app幾好用
睇英文書可以幫你查字
又可以convert埋pdf file

我係：
本地書就支持下本地獨立書店
其他中文書博客來金石堂
英文書bookdepository

而家真係有手有腳就可以做評論

早幾日已有把打係度講大眾清緊貨，似就執

我發覺MK黃店特別多
行業亦多元，有書店又有相機鋪
我買開相機鏡頭果間就係

本來香港就冇人睇書
人地台灣日本d cafe係比人睇書飲野
香港一係吹水一係打手機game一係中學生霸鳩住

上網買

其實香港人唔睇書，成日撚住個電話都係書店死因之一。
吸收啲速食訊息，思維同文化修養好極有限。

打完呢個msg即刻消失先

屌
訂咗本書 $100
入會 $20
總損失$120

最近先拎咗張會員卡
連鎖書店嚟講 鍾意行大眾多啲

今次運動+武肺應該可以比更多黃店機會出來發展

支持黃店樂文啦

仲有人買實體書嘅咩？

當年政府引入，有租金補貼

大眾啲書真係垃圾(比起三中)
加上實體書真係冇市場
仲要香港咁高地價
點做落去
三中有中共俾錢都執咗好多間

支那大水喉
而且佢大陸書來貨價幾撚平

天地出版都是黃

張卡可以留念

係
宜家要支持佢哋呀

佢已經夾雜左好多書以外既野賣, 但始終香港舖租太貴

大眾控股有限公司（英文：Popular Holdings）（SGX：P29），也稱「大眾集團」，牌子名稱為大眾書局，是新加坡一間零售書店及出版商，同時在中國大陸、香港、澳門、馬來西亞和印尼有分鋪及同時在加拿大有分公司。公司在1924年成立，當時名為Cheng Hing Company。

三中

文化問題，由細到大都無一個合適既環境培養小朋友睇書，外國靜環境好既cafe好多，但香港就無，加上小朋友睇教課書已經攰死，剩底既時間又要去做練習，仲邊有興趣睇書

講真

博客來啲書又齊又便 運費又唔係貴 最重要係啲書好乾淨冇摺角

我每次係誠品買 本本唔係壓痕就摺角

又一間俾支共逼害，證明黃色經濟圈真係春袋

成班人係到屌香港人睇書習慣有咩用
有心就帶吓fd去獨立書店,慢慢陪養身邊d人嘅睇書習慣咪對香港嘅睇書風氣更加有貢獻
有睇fb都知好多黃嘅獨立書店都捱唔住

大眾都無埋，得返樓上書店同誠品

土地問題同埋教育制度註定香港出唔到文人
更加帶動唔到閱讀風氣

但比起三中商
佢地都仲肯賣政治不正確的書

我買果間有貼佔中時期slogan

Kindle依家都有繁體中文書

N年前有去買DVD，個價唔係最平但算合理

呢個post真係睇到部分連登仔水準
都唔知係腦缺腦定腦缺氧
咩都講得出 究竟呢排有冇出過街睇吓市面㗎？

田園，樂文，開益，序言

無可避免定無可厚非
讀多啲書啦

關閉不等如結業？？？用字好濛湖喎

當冇凳圖書館

大眾有無網上書店㗎？

大眾d裝修其實好核突
好似十蚊店咁

點解會執嘅

依家連cd/dvd都變得過時

一個商場一定要有間大舖振住個場
尤其是向高空發展又冇戲院果啲
類似Ikea同Mega Box嘅關係
所以點都要留住誠品
講就話平時要交租
有起事上嚟都要掉轉頭求個租客

星期日先行過moko果間, 搞到散貨場咁, 都估佢好快執, 但好多書都係七折唔算平

仲有一點係繁體書好多要靠台灣出版社+唔知咩人傾到定價港幣轉台幣成日fix 1:3蝕匯價
搞到繁體書博客來金石堂之類未有折硬食運費都成日平過香港買

但係大眾啲選書真係唔係好掂

你放心喎
日日咁多人排珍珠奶茶

唔緊要啦,新加坡咪一樣奶共

誠品都就嚟執了

前日先買完刺殺騎士團長

我愛誠品

佢大陸落黎架
同埋佢咁舔共

G持黃店啦

下!?

尋日行過
真係買唔落手。。

同埋好多作家其實會趁書展出書

然後讀者就書展一次買一年嘅書

Source?

唔好畀三中商坐大
支持細書店 誠品

所以依家連書展都懶得行

下⋯⋯⋯上個月仲收到信話續會員卡

可唔可以比一個去買實體書嘅理由我？

我想知嘅嘢，去GOOGLE一搵就有啦

樓主pin我
咁咪上重光號買書囉
順便支持手足呀
「重光文化」呀 最近先買左幾本

三中商都自爆過話有一半收入靠賣文具

奶共還奶共，仲有佢奶共都係佢寫完堆書先開始
至少佢可以喺流行小說入面加入暗串共產黨情節

睇英文書啦

Book depository

點解欠租2個月就已經封鋪，湯聖明既饕餮集團年年拖租，供應商欠1年貨款，裝修公司2年裝修數，都唔會比人告

書卷我屌你老母好彩我前幾日用撚埋

即係根本無實際需要，只係當捐錢嘅手段啦。你咁做嘢法邊可以持續架，長貧難顧喎

有咩電子書係比較齊架

唔係之前有個post話全港大型書店全部紅底咩

一間連鎖大書店，係仲會賣政治書嘅一間
而家收咗皮
仲係到分黃藍
智商甚憂

好耐無去過

你其實都唔知自己想知啲乜

出版社同教科書唔會摺 係會變集中左呢度

更可悲事實係地產商唔鐘意呢d租務分成低嘅舖
唔welcome之餘仲只俾細舖位
反而大陸愈做愈大

上星期先續期做咗2年會員。。。。呀！！！！

博客來連運費都平一半有多

首推序言書室

Kobo 香港可以喺邊度買？

有冇平貨執

一樣

其實算唔算呃錢

不過有d 書香港同台灣都有得賣既話, 博客來之類會唔送貨去香港
例如之前黃易d 新書, 港版80蚊, 台版40蚊

又有時好搞笑, 一套書1-10冊, 1-5 博客來唔送香港, 6-10 就金石堂唔送香港
金石堂買1-5, 博客來買6-10 咁先得

三中商收購咗啦有人查埋冊啦

三中而家都係燒緊黨錢 蝕到喊

電子書太傷我隻眼
睇開紙本書

琴日先講完幫襯大眾

我有個friend仲有$100未用

前幾日去買咗啲半價文具

早幾日先睇到個post講大眾
估唔到真係玩完

推

有冇平貨執
有射波去買

btw已經唔講分黃藍本身個問題

屌佢哋啲文具淘寶都有齊，個款一撚樣真係要買都唔明點解要買三中商

鬼咩
圖書館咁多廢老
有啲書又冇得睇
何況買書唔貴

咁金庸D書又唔係差,又有電視劇加持. 咁耐都多人睇係正常既

之前見佢平價清碟仲以為只係摺咗CD部，點知原來係成間執

呢幾日入去心裏面都估到有嘢喇
好地地成堆CD/DVD做大特價咁賣
估唔到香港唯一真係會行入去洗錢買書嘅連鎖書店都執柒埋

真係要博客來見

佢呢個大日子有咩用

屌 又多一班人搶pt

誠品藍對佢有咩好處，得香港同台灣睇繁體中文書。

以前幾鍾意係誠品坐，不過依家瘟疫不了

證明你冇咩野想知

其實有無書店有得上網買實體書？

金庸小說咁多本唔係fans真係唔會買嚟擺，去圖書館借好過

大眾唔係三中商就姐係黃？

教科書monopoly

樣樣書都有咩
佢地肯賣工具書我又唔介意買呀

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

Pin this, thanks!

雖然冇咗30蚊 但大眾執咗都幾sad
由細買到大

我由細到大都唔鍾意睇金庸, 因為佢啲風格大中華睇到好悶
佢啲小說次次都係講打外族, 十足十支那嘅抗日奇俠咁
抗蒙奇俠、抗金奇俠、抗元奇俠、抗清奇俠、抗羅刈奇俠

所以小說黎講, 我會鍾意睇中前期嘅古龍多啲, 似睇緊人物傳記咁
唔洗下下都拉扯到個神功丐世嘅人物, 無啦啦打仗死撚左

應該本身都唔掂，仲要股災不如早d執柒咗佢算

大眾無中共條大水喉射住
其他中共書店真係不了

大眾書局明日（3月19日）起，全線共十六間分店結業，受影響員工將根據香港勞工法例遣散。

香港啲租咁貴,做門市都唔夠蝕

最憎電子書

你咁講都啱

有時可以去豬肉枱睇下今期流行，即係呢個月最新出嘅書，最多人有機會想買嘅書。不過你咁做都係人有我有嘅心態啫

當年megabox間舖好大，有位俾人坐係度睇書

其實轉咗會博客來一段時間
但有啲香港書係博客來搵唔到會去大眾摶一摶

30年執笠咪大日子

無限金錢頂住，唔駛理蝕錢。

我都係中意有本書拎係手
有質感啲

幾時到大眾銀行全線關閉

台灣網購啦
一次買三本以上嘅話 其實台灣寄過來重平 種類又多

做咗折頭好耐啦
上個月走去買隻尹光復刻版CD，折埋賣23個幾

少一個brand 姐 仲有好多個

金庸館藏成千本，一般作者200百算多，多人借好正常

爸打口味幾特別

博客來la

之前新世紀都有櫈

平時買開steelbook
正價又有折
以後無平碟買

真係要買書去序言啦 位置方便係旺角 環境又唔差可以差差地打書釘

去樓上書店

仲有好多積分未用

Ching未用過e-ink?
用過冇理由會掉返轉用app

佢成日都有大日子
會員卡又成日有折 儲夠分又多啲折
啲碟又平過出面
變相冇賺過

香港城品唔係賣書

當年成日去 PageOne，而家就到誠品，誠品希望頂得住

銷售排行榜啲書好似幾吸引

我都想知

真係未，有冇我上面要嘅野?
同埋睇唔睇得返我kindle app d野?

香港租貴
無中共科水根本點都係keep住蝕
開得隔涉係租平但無人流

真係喜歡睇書用e ink 野又好過實體書

攬炒變自炒

請多多支持生活書社

大衆係咪中聯辦旗下？商務及三聯？

咩人去圖書館借書都係一個重點
即係如果你睇開流行小說冇理由去圖書館
唔想比錢最多都係去企書店企

好可惜，無咗個地方睇書買書

尋日行過愉景新城間誠品，個收銀悶到原地轉圈，我估佢地1000蚊生意都無一日= =遲早到誠品

唯一一個大型連鎖書店會賣下抗爭書嘅都收左皮

我早兩個禮拜去都買左兩本 一本係社運心理學 另一本係坐監記 都幾推介大家睇下
武裝肉身同裝備同時都要武裝埋思想

獨立書店個影響力同連鎖店好難比

汁柒左佢啦
咩年代啊重買書

我地唔去中資
但大把中產家長細蚊仔去

星洲野收皮

轉左電子書
主要係無位擺

好多人去書店都係買旅遊書，宜家冇曬一定大影響

2020年除左學生，仲邊有人會係書局買實體書
加上早排抗爭+而家肺炎，三聯呢d隨時執埋都有可能

如果要買書，一定去大眾，因為分店多夠方便
不過就算佢執晒我都唔會去三中

不嬲喺博客來買書，連運費都最少平3成（不過一次過要買八本運費先平）

好傷心
之前買過幾本傘下的人出的書

利申：大眾會員
幫襯咗十幾年

自己唔睇書就話而家冇人買書

樓主pin #156

其實會行下書局都應該知大眾唔算藍掛？

次次入大眾，當眼處都放左一堆抗爭書、記錄反送中運動既書（至少我去過荃灣同屯門都係）

就算唔黃，都唔會係藍掛？

中聯辦開㗎喎
百佳執佢都未執啦

有無邊個會買

佢準備開大眾教育阿

我用kindle睇書好耐囉

我所有書都係大眾買

我仲有$250

古龍真係一個靠天份寫文嘅人
當佢用盡靈感，自己又花天酒地整壞身體
後期啲作品文筆佈局好普通，似係一個普通人寫文投稿
金庸應該得連城訣同笑傲江湖係純粹講江湖

有鼻屎

香港咁多間獨立書店唔去，係到擔心誠品做唔做得住，又博客來又amazon，你老母有講過以上說話既都係垃圾廢人黎

反而電子書最好，最好係 PDF，
無限彩色 highlighting，無限 bookmark，
有埋 hyperlink 仲好，立即跳轉，
（大學類）工具參考書一流，非常實用

當然唔同人唔同用法

唉

呢排一入去見到就係 henry 本書

可以pin呢個？

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

去開mk買書 田園

Kindle閱讀器(not app)就係用e ink

誠品是藍的

我有部kindle fire同埋一部Samsung Tab A
唔知前者係app定reader?

其實都係睇下你用咩心態睇書
有人鐘意追潮流 有人鐘意學知識

中華
商務
三聯

= 中聯辦

千祈唔好比錢佢洗

愉景間誠品定位好撚奇怪，書唔多，精品仲多，真係想買書都未必行

上述嘅書全部冇買過
多數買日本小說

根本唔應幫佢谷人氣

早十年前仲有技術類書（例如：電子，注塑），近呢幾年 淨係得番啲唔等洗嘅書（即係休閒書）例如我的低能之道 之流

我都用緊 好方便
睇書的進度會快咗

Kindle 網上書店更正！
不過，唔好虐待自己，用pad pad 睇啦！
大眾(星加坡人)賣嘅書仲衰過三聯，大量政治審查，只啱大陸豬睇

攬炒成功🤟🏻

愉景新城根本死場黎嘅
都唔知誠品諗咩

大眾係商場多
所以9成9都當圖書館咁行

行過超過30次 但一蚊都無課金

田園真係好平上次俾我搵到本絕版，計落差不多4折

係 睇電子書好唔慣 又無癮

想掃貨都太遲

kindle fire咪即係tab
睇開eink返唔到轉頭，不過睇參考書麻煩就真嘅..

kobo唔繁體friendly，樓下話貴應該係同低階型號比?
mooink相等於kobo大概港紙1000嗰款
同埋readmoo係專做繁體電子書市場，感覺比kindle同kobo有心啲，你用過佢地個bookstore就明

mooink派

好憎大眾將啲書包起唔俾人睇

返緊誠品鋪仔既我表示唔使太擔心

認真咩？
大眾買到地厚天高 仲有抗爭書
三中聯見都未見過

屌天地圖書都好似俾聯合出版收購左 定 做左大股東
香港大書店淨返誠品 不過都有好多樓上書店 序言 田園 樂文

銅鑼灣嗰間門口長期放《暴政》、《我們的黃金時代》

序言 黃到曉飛

其實會睇書既人 大部分都鍾意紙本

淨係行誠品 所以唔知大眾咩立場
我果句問題黎

Source? 係咪個個post都會有人陰d陰d話人藍

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

網上嘅話二樓書店都平㗎
仲係黃嘅 好多書店冇嘅書都可以要求訂

啲書係咪會有買家接貨？

一個月前去大眾
已經見到佢店面書籍數量明顯減少
估到佢就快摺

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

咁要睇吓你搵邊一類工具書
同埋有啲書店可以要求訂

我部tab A擺左喺強國間屋
等搬屋拎返落嚟再裝返d app

起碼係外資 好過中聯辦直屬嘅三中商

獨立書店＞誠品

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

樓下文具鋪都得啦

kindle幾舒服，雖然冇本書渣手係差緊啲咁

屌佢FB POST 推緊呢本書

【新書推介】從不同的角度看香港修例風波
本書共收錄了二十五篇刊登或上載於世界各地不同媒體（包括報章、網誌、網媒等）的文章或視頻文字，由遠至近地呈現國際傳媒及身處香港的外國人或非華裔人士，如何評論香港這場持續逾半年的修例風波，以引起社會反思，幫助大眾洞悉風波的真相。

睇開英文書 行左幾間黃書店都無
平時買誠品 有無其他推介

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

幫襯下其他獨立書店囉

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

AMAZON

土地問題

香港都有 少啲啫

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

可能想分化

攬炒大成績表！

依家我寧願班吹水打機中學生繼續阻住三中商

台灣公司

又有人想抹黑做藍店

係大眾買咗第一冊 仲諗住遲啲去買埋第二冊

Saved

旺角樓上書店好多啦 田園樂文序言嗰啲

馬會執佢都未必執啦
呢啲統戰工具

要多d宣傳同教學

二樓書店其實都平，又係上網買 冇都可以訂

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

空ac 黎，呢排勁多5毛分化狗

呢類書店最好擴展下網購甚至電子書
否則遲早做唔住

點解唔做清貨既？

上網買不如幫襯二樓書店啦 仲可以訂添

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

英文書上bookdepository 買 免運費 平過三中商誠品

擺得好靚

中意行誠品

有呀 仲漏咗books& co.

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

oasis la ， 兩種體驗黎

2012年果陣，bookdepository係網上買書最平嘅地方。

果陣我做緊書店，老細就會問我哋，人哋都做到咁平，咁有競爭力，點解我哋做唔到？！

但可能要成個星期先送到
所以你要預早
魚與熊掌不可兼得 免運費就要等耐啲

不過做呢啲生意太微利，賺唔到錢，人工唔會高，做果行嘅MANAGERIAL GRADE都係二萬鬆啲

【連登公審】 以法律文件 證實「我要攬炒」團隊 公開講大話

有 個list最底

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

唔reply source就block 聽日呢個時候返黎block你

差啲嘅甚至連兩萬蚊到掂唔到

唔係個個接受到，人嘅問題
我真係好難集中精神去「瞇」電子書

Bleak House Books 主打英文書 你都可以睇吓

之前聽講oasis啲電唔襟玩？
見佢出繁體bookstore都有啲興趣
但個bookstore硬係好似廢廢地咁

唔關事，圖書館大把書都冇

點藍法？ 台灣野黎wo

唔係
三中商係 三聯 中華 商務

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

早排先做會員

唔該曬巴打

所以我而家係推介人買kobo libra h2o
誠品玩過堅正
上次玩到搞著左個警報器

依家可以搵吓獨立書店有冇啱心水

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

買電子書再買PRINTER

好似好貴，你係Amazon買美版？

去序言書室買書 不過書路窄d
社會時事多 少d小說個d

黃色經濟圈唔work嫁

香港三中書店全面操控，題材又諸多限制，一年下來新書仲少過被禁既書，再加上電子書流行+開放+多選擇+方便，紙書要復活必須要全面解禁題材同租金降低先做到

見到都唔知講咩好

仲有獨立書店

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

臺灣網我慣用三民

black friday是個好日子來的

支持本土閱讀寫作平台

真心，真係得番呢間，紙言都收皮了。

但kobo個造工硬係差啲咁
之前睇youtube比較kobo forma比oasis始終暗一格
畀呢個價唔係太過到自己

小說就去田園 愉林啦

好
其實我咩都睇
但序言近我返工地點 有時上去撚貓
會員又有8折

Bleak House Books

咁去多啲獨立書店

有啊爺注水係唔會執架
要支持下誠品啦…

抵

黃色書店有以下呢啲，大家可以多d支持下

(1) 義守書社 (書店) - 柴灣
(2) 黑潮書店 (文具/書店) - 宜蘭 連結
(3) 樂文書店 (書店) - 銅鑼灣
(4) 序言書室 (書店) - 旺角
(5) 見山書店 (書店) - 上環
(6) 樂文書店 (書店) - 旺角
(7) 生活書社 (書店) - 元朗
(8) 森記圖書公司 (書店) - 北角
(9) 左轉有書x慕哲咖啡 (書店/咖啡店) - 台北

金屬vs 膠對決
forma唔扺， libra 扺同平

誠品入咗大陸市場好耐啦

係 最近買書都去樓上書店買 社哲政治書都好多

下架代表乜？

只係代表作者好大機會會無收入啫，作者無收入又如何？全職作家？得單一收入來源？

如果你係有心搵食就唔會揀出書啦。

全球十大未來產業係乜呀？

旺角仲有幾間 可以去睇吓邊間啱心水

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

佢D書有無人知點處理?

去實體書店同網上賣係兩回事嚟
舗頭搵書睇書個體驗網上俾唔到

而家去實體書店買書，多多少少都係資助佢繼續經營個空間

支持下獨立書店都要

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

序言

on9分化撚

好事來，好憎新加坡人。

thanks

kindle撚

關咩事？你賺到錢多人買根本唔會下架，同錢作對呀？

政治審查=藍？

PAGE ONE都執咗好耐，都係黑石資金

黑石定淡馬石

冇誠品的話希慎=apple store

應該好似page one嗰陣咁成lot賣比人
之後再散貨

英文書可以買bookdepositary
好撚平又免運費

我都大致上滿意kindle ，但始終無辦法代替揭頁的感覺
同埋要快速地搵嘢都唔得

以前要親身去書店先得到知識啫，你依家有部手機乜知識都有啦，書店有咩存在嘅需要？除咗有啲文化承傳之外。

有啲好有文化氣息嘅圖書館、書店都應該有生存空間嘅

pt仔表示已經暫停營業

古書有哂電子版

因為仲納緊你地租？

其實唔同市場
一來大眾大半貨架都唔係放書
好多都係文具/禮品/影碟/電子野
二來佢好多分店喺住宅區商場
呢個時勢好少人特登去另一區買書

雖然係坡狗
但都好過三中商
起碼冇做政治審查
執咗好可惜

序言做會員有8折好抵

+1 最鐘意霸住個屎坑唔屙屎

自我審查就等於藍？
誠品九成員工都係黃

唔係唔支持獨立書店
但書種 誠品真係多好多

你講得出三中商唔係藍？

我尖沙咀呀你邊間？

一向去開序言 田園

鋪仔都仲有生意啊 有時都幾好

搵錢關黃藍咩事？黃絲生活唔使用錢嘅咩？

Kindle 撚新手， 發現佢個store 真係幾少本地口味/ 䌓體的書

幫襯田園 城邦啦

呢本書係幾好睇嘅，可以知道世界級嘅書店，香港旺角果啲樓上鋪就唔入流了

其實誠品可能唔夠樓上書店黃
但一定好過三中商先啦
誠品都收埋皮嘅話以後大商場書店得番三中商
咪仲大鑊

5月你可以話佢豬，我果陣都係一隻港豬，我個自己錯，會行前番啲

抵死！！！！！

早幾日買咗kindle 等送貨
好想快啲睇
不過繁體書真係好少

經濟圈有分顏色嘅咩？

黃絲屙啲屎係黃色？

利申：唔認同中共成日做啲仆街嘢

唔認同中共啫，亦唔代表我一定會可憐果啲比黑警打到重傷嘅o靚仔，因為條路自己揀，唔好喊，比人打爆咗棚牙，都要連血連盛吞埋佢

咁可能我都過份咗嘅，因為身邊嘅人都無比人姦到同失蹤到，可能物以類聚啦，我身邊嘅人個個都好幸福

世界有兩樣嘢係never argue with
1.Success
2.idiot

其實有冇人知點解MK TOP間大眾會長期閂門?

真係買書都去樓上書店啦

講你呀懵撚
仲衝出嚟

千幾蚊買部機淨係睇書唔捨得
用緊iPad睇

有冇人知道大眾之後會唔會有人買起
我怕又比共狗買咗

有冇人試過買博客來嘅電子書？覺得點？
不過電子書只適用於小說
參考書用電子版好麻煩

人蠢仲要衝出嚟柒屌人個吓幾好笑

屌柒你嘅人一定係五毛或者係黑警？

你老豆如果唔認同你所做嘅嘢，屌柒你，咁佢係乜？

博客來買幾年前出版既書新唔新淨？
我成日怕會寄到黎崩角 / 殘書
所以唔敢上網買書

好新淨又方便

咁你呢？傑青？

一直都話
武肺之下
大集團有本錢頂得住捱得過
但連鎖店都開始頂唔順
更加唔好話小店
所以我地消費一家盡可能都幫黃店
幫黃店撐過呢次危機

冇問題，人地pack 得好好

乜而家仲有人睇書架咩

黃書店

祝你好運，all the best

香港最大問題係租貴
依家市道咁差都唔減租

你無乜自省能力，咩叫三省吾身？

same 睇啱就上博客來睇價錢

孽主大聯盟都仲死撐緊
諗住捱到夏天

搵多幾個人入去咳
咳到就死,之後講普通話,
連續幾日咁
應該都無人會幫襯了

認真 博客來白金同鑽石會員都做過
崩角 / 殘書 就一定冇 但污糟都試過幾次
新唔新淨真係好睇運氣 新書/有書膠包都唔一定新淨
舊書又有時新淨過新書
我其實覺得台灣有退貨政策 成日覺得污糟咗嗰書係人地用過退貨
單買一本我會用二樓書店 買多一定用博客來

本嘢好睇
早排先喺大眾買完

你連人哋問你經濟圈點樣分黃藍都答唔到
整體經濟差 市道唔好 仲分黃藍屌鳩一啲模稜兩可立場嘅店鋪 大眾仲肯敏感政治書已經係咁 執咗仲要分黃藍？WTF?

我唔知誠品有冇 但如果有 一間大書局for 香港人買到呢啲書嘅地方 accessibility嚟講 大家接觸到呢啲書嘅機會係仲係到 但係你就不停屌佢藍店 如果摺撚埋 大家就局住去搵細書店 對好多人嚟講 搵細書店係好撚柒煩嘅事 你講食肆分黃藍我都算 頂盡係暴露黃店位置 被土共打爆吓 或者一大堆投機主義者出現 fine 但係書局分咩黃藍？
你老閪都分佢中資定非中資啦 中資咪唔買囉 非中資有政治書就望都望佢咪撚執啦 你條懵撚唔係 反而捉住一單嘢狂屌 咁唔係懵撚係咩？

排都廢鳩事 自己睇啦屌

唔鐘意都唔洗去到憎掛

書店早就應該執 開起商場俾大財團食租
要賣幾多書先回本？
而家集中做補習社同出補充練習咪幾好

誠品都幾奶共
唔明點解咁多連登仔吹捧

視乎咩層次嘅抗爭書啦！三聯舊年仲經過睇過一陣，其餘兩間，十幾年冇意欲去睇，100%鄙視。

講political science, history嘅書，覺得kindle 量多好多，要scope 闊嘅有，要in depth 有，要China focus 都有。不過，應該好多大陸禁書，kindle未必齊……

最近睇過買過，又勁讚好嘅有: 馮客嘅人民三部曲(三册，讚嘆！！！)，Invisible guns，China's Crony Capitalism，the Lucifer Effect....

塞翁失馬，焉知非福喎，轉會啦！

講明：唔知誠品有冇放敏感政治書，去開大眾
大眾有時會放啲敏感書出大台

兒登仔無腦多，暫時嚟講，將來唔知，大家有眼見

係
所以hysan將誠品放樓上，
因為佢每層其實唔大，但又起得高
唯有搵野吸引人流，雖然效果好似麻麻

IKEA 吉之島都係吸客用
如果megabox無ikea，晨早執咗

有時都無辦法，遲早嘅事，書有實體揸手係爽好多，奈何工具書都係電子版快到手同平，上綱買台灣實體書都好方便
但港版書多啲上旺角上樓書店買囉

依家網絡的確好方便 有野想知google下就揾到 但咁樣變左知道嘅野都好片面

睇書就可以幫你擴闊視野 作者會用唔同角度去講 用唔同事例去論述 同埋你會知道一啲你以為係理所當然但事實上唔係嘅野

所以google唔可以代替書本
希望多啲人去睇書

入到大商場嘅大書局得番三中商同誠品

誠品奶共
三中商直頭係本身就係共
冇埋誠品，以後港豬行商場入書店得番三中商
只會睇到屈文妓啲垃圾

戇鳩每多兒登輩，負心總是讀書人

價錢都唔駛睇 反正會平過大型書店

做過書局 知道書局既生意額真係好好好難捱得住
有時有生意都係因為好多家長買補充

大眾已經做咗文具精品舖好多年

估唔到都執

下
今日先買完野 乜咁突然

呢行嚟嚟去去都係果啲人，PEARSON係柴灣，老牌講晨衝，中流砥柱係三中商，小眾係旺角樓上鋪

買英文書可以去book depository,英國運來唔洗運費

對我呢隻五毛黑警有冇咩回應？

你同人講你係黃絲手足、去過前線都唔會有人幫你架啦，你咁戇鳩。人哋都嫌你阻撚住晒啦

轉咗行好耐，應該有八年

人哋有賣天琦隻dvd

仲等我近排做左會員

中聯辦旗下三間書店完全冇事

因為背後有無限資金支持

維穩書籍📚瘋狂洗香港下一代人的腦絕不手軟

全香港人都住旺角？
全香港人買書都係旺角？
全香港都會死出去旺角小書店買書？

自我審查當然係差勁啦
但佢有賣一啲政治書嘅時候
你仲用呢種心態去屌
到時冇連鎖書局賣呢啲書
香港人就沒落㗎啦 冇文化㗎啦

喺資訊封閉嘅情況底下就可以洗人腦，你一日識GOOGLE，一日都洗唔到你啦，喺度妖言惑眾

仲要定價平過連鎖書店 又額外有折

咁樣講唔係好公平大眾書局仲有旅遊書啦，煮食書啦，潮流文學(例如哈利波特等)翻譯本，潮流小說(英文/翻譯)例如之實騎士團長……

但最核心缺憾，censorship頗為嚴重。而且目標客群係司奶，中小學生。稍有深度小小嘅，通常欠奉｡

我覺得好新淨 應該係因為唔似門市咁 比人掀嚟掀去 搬嚟搬去

不過舊書壓倉 少少殘都唔出奇

以前以為台灣會錫書啲 第一次去台灣誠品嗰陣 以為會好新淨 結果都係好殘 好失望 所以之後都一直用博客來

不過如果你比人話蠢，咁你可以賴話比中共洗腦

同埋入邊有人情味好多

個個月都有8折好抵

前幾日先join兩年。。。

咁5毛仲有咩用

污糟仲衰過殘書
買左本污糟書真係會睇唔落

留名

點解分中資
咪就係外匯囉屌
明唔明呀？

評價咁兩極 上面有巴話會有污糟書
不過我會試下上網買
呢段時間書店d書咁多人摸過
都已經唔敢買

我個人覺得無，不過中共有BUDGET咁做，同埋中共啲五毛係用嚟對付大陸人，出口轉外銷定外銷轉入口

讀緊書嘅人唔明我講乜唔緊要，到你出到嚟社會工作，有返咁上下社會經驗就自然會明

做過間老牌part time仔兩三年
叫做知道下運作咁

同埋五毛對戇鳩仔同憤青特別有用

有禁書賣，你仲分黃藍？ 如果係維穩嘅讚全部都係愛國撚出嘅愛國書。 大眾嘅書已經算比較多元化

郭太唔鍾意同事講嘢，專心工作係件好事

近排去買過書，MISS CHAN仲係度做緊，應該會做到退休

唔係你上面講果間

買一本加埋個運費都仲可能平過香港買
買好幾本就平好多好多

朗文PEARSON？

我記得以前有國光出版社添，不過回歸咗之後就收咗皮返台灣

梗係啦，租、燈油火臘、人工，樣樣都係成本

齡記喺北角

可摸耳廣傳呢件事 次次講天地都係咁 都話雲海收錯料

手足請follow以上ig
支持黃店呀
好多黃店捱唔住啦

泛民都有被人批評話搵食派，咁你用黃店做牌頭作招徠，以正義之名，咁你哋嘅所作所為又有冇咁撚偉大呀屌你老母？

雲海條戇鳩仔都有人信？

好呀 機會黎喇
書中自有黃金屋呀

有人出過po啦唔係咩不過又真係好難分到，佢哋都算出得多反共書

正 又多百幾個失業。一齊上街抗議政府啦

同意盡量幫襯獨立書店唔好博客來
但誠品有佢嘅存在價值
好多社科/文化/設計類同埋冷門書 得誠品先容納到
同埋雖然有啲表面 但有間誠品係幫到閱讀風氣

點樣左右大局
連登仔叫人咪撚出街食飯wor
「出街食飯睇戲係咩心態？」
你極其量咪嘗試緊保住某啲舖
頂多咪一啲食店
經濟上左右大局根本係自欺欺人

誠品唔好執呀:(

如果唔係同一間公司
清盤只清書店嗰間
咁出版社可以唔受影響

得番誠品

睇開實體書，仲要係元老級會員。
轉做電子書有冇咩推介

咁大間公司，總會有啲工作崗位可以安排到比受影響嘅同事嘅，無乜競爭力咪比人雞囉，既然都係啲唔打得嘅人，你覺得佢哋上街會幫到咩手？造血肉長城？

點解咁強調要幫襯獨立書店？你有冇申報利益先？喺度賊喊捉賊？

好多人唔會特登搵書局去行
佢哋唯一接觸書本嘅機會就係行商場嗰陣
順便入書局打下書釘
呢批人樓上獨立書店係唔會接觸到
如果誠品冇埋，呢批客就過晒去三中商

黃店唔使雞人？可以養廢人？

黃色庇護工場？

正體字

網上書店同實體店比

同埋師兄唔使咁激動嘅！！！

香港而家容唔到文具店、書店同埋乾洗店
對於舊區長大嘅我有種心如刀割
明明呢d社區有係好正常

邊啲書局係黃店?

你呢張好似係圖書館嘅，呢個表唔係金庸亦舒，就係旅行書。你咪撚跳撚咗去第二度啦，小一間賣政治敏感書嘅對香港人差啲定連鎖店唔撚表態話自己黃店差啲呀？成日係到講可以去小店，我夠知啦，小店就係小店，連鎖店就係連鎖店，兩者都唔撚同，講到摺咗咪去小店囉，事實係，摺咗咪去三中商囉，睇死到時小店頂唔住又係到屌全世界唔幫之類

鋪仔d 囡囡ok 架都係果層番緊

小店頂唔住咪執柒咗佢囉，開善堂吖依家！？

明知自己做嘅嘢唔受歡迎、無市場、無人買、無人認同，都要繼續做唔轉行，失業可以怪邊個？

你果間係馬檻定書店？

same

係😂😂😂😂😂
咩都係唔做過點知唔得😂😂😂😂😂😂😂😂
例如入新天地教會上天堂、得永生咁啦
你唔試吓？😂😂😂😂😂😂

嘗試去保住一啲所謂有共同價值嘅公司
我係respect嘅
但唔好同人講咩「左右大局」啦

田園書店

佢d 文具精品好靚
會員仲有9折

(有新料爆)有間藍扮黃 呃手足錢 發國難財賣黑心口罩既舖頭需要大家狙擊

我2樓

咁處於青春期嘅人係會自我中心啲，同睇嘢會放大啲，個個都係I am the king of the world

停業係咪L&S

唉屌

其實誠品喺台灣嚟講都算比較親共，都係幫襯返本地小店/直接喺網上訂啦

哩個真，直頭係中聯辦子公司

想請教是否類似kindle

唔係激動喎，條條大路通羅馬，實體書店/網上書店，最終在讀者眼裡，都係資訊吸收。齋做brick 冇click，十幾年前或順風順水，可能冇事。大眾做唔住，可能係呢一年未能迅速適應急劇改變環境，適當改變biz model。

大型實體書店捱貴租，除咗三中呢種仆街洗腦工具生存到，睇怕只剩下樓上細店在苟延殘喘啦！

我3樓點解你地仲開到舖？

依家講緊馬檻定書店？

啲鋪仔生意好既誠品會收我地多啲錢定唔知租咖

冇必要賣走個名
大眾自己仲有教育出版社，出小學教科書
依家只係唔做零售

你條link想表達啲咩？

何人決定是誰進入黃色經濟圈？
是誰說了算？是連登仔就了算。
我唔知你哋呢啲成日拎前人外國做例子係邊度學返嚟，定只係人芸亦芸

做任何事都要睇context
唔係之前有人咁做就咁做

有咩打算？

所謂黃藍六四比，點樣左右大局？
呢個係投票比例，唔關心嘅有一大堆
知咩事但don't give a fuck又有一大堆
理想主義者最終會敗給自己

我哋要學波蘭呢啲落後國家？好學唔好，陳慎芝都可以翻到身，咁大家唔通又去學人做道友呀？

本身大眾係個大集團，
好多地方都有POPULAR牌頭嘅業務
今次只係唔做香港嘅POPULAR零售書店，
唔係成個集團做唔住
唔會賣brand嘅

浪漫只可以係一時

人哋從來都係話香港無人買書，基本上唔關社會事件、疫情事，所謂出師要有名，執笠都要揀時機，老細一早想執好耐啦，做書店都無前途嘅。你會唔會叫自己個仔做人力車夫，做遊客生意？

咁大間公司，書店只係其中一個業務

轉公司定轉行業？

我寧願等半個月
喺香港書城買
都唔會幫襯三中商

老實講 我覺得大眾個場幾冷清, 有幾次想入去都因為入面人流唔足夠, 場冷清, 裝置又唔吸引所以無入

但聽完呢度有員工講佢係有賣黃書, 我覺得真喺好可惜, 連鎖書店得返中資同誠品

Hysan靠佢帶旺人流

一早block咗 但見大家都好有心機覆佢

香港周圍真係好撚嘈
cafe又播歌
我都係等到深夜先睇到書

實體書店會收皮係因為網購方便咗
好多書個香港定價貴過台灣好多
大部分錢比咗去地產商
除咗啲難買嘅書要去樓上書店搵
我點解唔去買博客來金石堂

買左台灣readmoo電子書

我都用緊超正 後悔點解唔早啲買

係，公園又有大媽跳舞
一係就多蚊
而家d公共空間越來越少，住更加唔駛講
舊式公屋雖然細，入面公共空間好多
以前d建築真係以人為本，唔似而家咁
個避雨亭避唔到雨
舊樓係有騎樓，行街唔駛日曬雨淋，而家？曬死你！

呢樣就係當年英國HMV差d破產原因

電子書對眼好易累

序言
田園

呢間以前有舊登巴打做，我都係識佢先至開始去買
呢幾年都唔知跌左幾多錢
我除左食野都冇睇黃藍地圖，冇嘅幫我加

Mooink 都係用e ink，還好吧

你咁講證明你無去過

用大少少嘅PAD睇吖嘛，大細字，光暗，書籤，可以較到啱自己啦。睇慣咗唔想睇番實體書啦。

特別英文書上網買仲好
bookdepository免運費
amazon過55usd又免運費
睇唔到有咩理由係香港買英文書

真係有得賺咩 自己同身邊嘅人都係行多 唔會買

去三中商睇書
睇啱上網買

三中商中聯辦旗下
大家真係睇下就好 唔好忍唔住手買
再唔係就支持黃書店或者幫襯誠品

誠品應該係靠咖啡，珍珠奶茶，衫，飾品嗰啲補貼賣書條數
雖然成日笑誠品都唔係賣書
但長遠計無辦法

香港書店有撚人睇／去咩，
執撚晒佢就岩架啦

用開日本kobo

會買多咗書

我用緊kobo
係誠品買
日本牌子，極大量正體字書

集團本身唔會危 香港分店收左皮咪日後有機開番 其實無咩

無記錯開益，愉林係同一棟大廈

係百老匯對面

開益曾經差d執

我成日去買尖端出版既小說
都買左唔知有冇十幾本
買完都未睇晒

公共圖書館啊 傻閪盲撚

連登仔：攬炒丫嘛，失業唔駛驚

係，我用緊kobo
日本樂天出，係打台灣市場所以好多正體字
Kindle全部殘體

我都買咗無幾耐

我都係咁諗
一本電子書收納好方便
最正係正體中文，同埋可以轉曬啲書做直排

元朗有生活書社

可惜誠品真係太少做特價
有時下下正價真係難買落手

利申 誠品金會員

希慎試下無左 誠品+apple, 即時變死場

仲睇實體書 一黎唔環保2黎唔方便
Kindle一部無限本書 用到部機壞都未睇完
實體店存在價值只會越來越低
包括其他實體鋪頭 電器，衣服，精品，game 鋪各樣
只不過係個肺炎輕輕推書店一把

曾經住宅區都會有一間

新加坡野

可能屌嗰個自己都唔睇

講到明最後一星期結業清貨大平賣嘅話，應該會多好多人去買

Kindle 不了
得殘體

論價錢同速度，佢都唔及你直接上博客來買
但如果唔係趕住要，唔介意畀貴少少（真係唔差太遠），請多多支持本土

下一間到誠品

Apple都只係引人流入佢間舖
啲人唔會因而行勻成個場
得誠品有呢個功能

不過希慎規劃商場有個通病
就係同一種類嘅舖太過集中
你睇apm啲食肆係左一間右一間
你要慢慢搵啱口味就餐廳就要四圍行
但希慎唔同
所有食肆堆晒喺希慎>11樓同利舞臺
仲要有專門嘅快lift分隔開其他商場人流

我思疑係希慎根本唔想整到啲場太旺
成個思路係想拉高個格調
去配合樓上甲級寫字樓收多啲租
你睇下利園一二三期
樓下商場都係長期靜 又欠缺宣傳
但因為咁反而吸引到AIA KPMG呢類
所以咁樣推演落去
只會越來越覺得誠品呢間舖好穩陣

重點係商務唔會有敏感書

而且博客來真係好方便
買完送到上門
一次過買得多，郵費除番開根本係少數目

咁啲書點？

希慎誠品? 依家仲有嗎? 想買部

lm

好似唔係間間誠品有貨，你可以用佢個app去訂，留貨再拎。有三個款，我買咗最平嗰部，都要成千蚊，但係啲電子書好多都有折...買書平

又少間可以買書

仲有親眼見過銅鑼灣分店有架書車痴住光復香港時代革命嘅貼紙

睇電子書隻眼攰到仆街 真正導致書店收皮係互聯網

實體唱片鋪同實體書店，只會越嚟越少

手機都有閱讀模式啦

就算係賣埋咖啡奶茶都唔可以BREAK EVEN啦，只係蝕少啲啫。

人哋可以蝕住做，因為老細係造半導體生意賺緊大錢

food court 都ok既
但綜合上係輸比對面sogo幾條街

Insert 書本困難嗎
可唔可以share係邊買

買去樓上書舖好過，除咗平之外，最大誘因係款真係多好多
而且靜啲無咁辛苦

如果真係出手買書的人 先去行書鋪就死得

黃金如果 只有一定出手買game 同電腦野的人先行
人流實少8成

咩年代仲睇書

有eink reader
用ipad睇書係刺眼

eink>真書>ipad

油麻地Kubrick

睇小說有咩問題？你想話睇小說就冇文化？
簡單問一句：黃色經濟圈等唔等同本地經濟圈？

所謂嘅策略係咩？做一樣嘢要考慮嘅動機、過程同後果，唔係你一句話學習外國示威就學咗，個context都唔撚同。同埋，不如你講吓香港人係外國示威身上學咗啲咩？

駁唔到就jer住你
批評你理想主義 制造假希望
就叫人block柒我 不如摺撚咗個連登佢啦
唔使討論㗎 block柒哂所有唔啱聽嘅
然後搵人日日開post主導策略咪得囉

幫佢老母臭閪咩
駁鳩你就幫佢？
咩邏輯 咁撚單一頭腦都有嘅

呢句嘢有咩問題？
我係笑柒你懵撚喎
咁就代表我係5毛？

可以有咩居心
你答咗我黃色經濟圈同本土經濟圈係咪一樣先啦

批評就唱衰
吓吓都誅心論 想點

笑柒你就=幫佢？咩邏輯？

online shopping 開之後買書都上網買多

如果樓上書店可以整番個網站 好似博客來咁 又方便人買書 又可以推動黃色經濟圈

童電回憶細個一放學成日去沙田間大眾打書釘

童年

摺多啲

等班仆街業主冇收入

結業就結業啦！咩暫時關閉？呢個時期執笠有咩咁出奇！香港人有鬼人睇書咩，扮文青就大把！

尹光

kindle出左正體中文書啦
跟美國bookstore
你去美國kindle store search Traditional Chinese就有

我係咩人？被你屈做五毛嘅人囉

答到我黃色經濟圈等唔等同本土經濟圈未？

講得出咩年代仲讀書既到底係咩人？

其實睇「電紙書」舒服過睇電話平板之類好多....
你可以去高登搵部kindle睇下....

博客來買書其實幾方便

想搵某幾本講香港禁區史嘅書
kindle冇不特止, 誠品、都冇
三中商都好似冇貨

同意
不過仆街順豐運費好撚貴
本地運費都成三十蚊起真係痴線

博來客運費點計？我都覺得博來客啲書啱睇啲

其實有 不過少 有啲出版社可以做到

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

個啲個腦裝草

唔介意自取
又或者買得多可以免運費？
博客來都包埋運費

正確啲黎講 博客來運費本身已經包晒空運同順豐

中資活該

ching sick ball

用開港澳店取（姐係順豐）
跟書本數量計運費

咪係，香港人成日話幾現實幾現實，咁睇書黎做乜

運費
1本：210台幣
8本：470
買得越多越抵

咁先係攬炒

但無背光，要著燈睇

依家有架啦...

查冊結果係點先
四成股權唔等如全面收購